話咁快又中秋 希望worldtrigger 作者快d好番

仲記得上年中秋嗰陣畫到 王子隊vs三雲隊
咁快已經休左一年

已經完全忘記哂劇情

有無人討論下劇情
當溫故知新都好

前幾日先睇完大型侵略戰

一路等第一個開既post就係復刊

其實係咪大部份人都鐘意大規模侵略戰多過ranking 戰
個人好鍾意打王子戰嗰場

佢d=3=表情睇到好辛苦

我覺得係
ranking其實個模式好類近
大規模侵略戰比較有故事味道

當年好似就係靠侵略戰救番起成套野
唔係嘅話應該一早被人腰斬左

呢套嘢世界觀咁正 如果唔係作者成日病
Jump台柱實走唔甩

呢樣真

大主線搵人,支線去唔同國家
有排玩
家下仲係好開頭

不過唔係咁多人挨到前面嘅節奏同記到咁多設定

成年都仲未好返

套野仲係序章，正題都未入 快D好返啦仲等緊架

等四眼仔成才再睇都未遲

講真佢再出番應該都好快就完 佢個頭又開到咁大 九成都係爛尾

成才啦